\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
			
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[1.5,m]|X[10,m]|X[5,m]|X[3,m]|}, 
				cell{1-46}{1,3-4}={c,c},
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak.\newline Popunjeni osnovni podaci.\newline Osvježen dnevnik sastajanja	& Mihael Pristav & 23.10.2022. 		\\ \hline 
			0.1.1 &Osvježen dnevnik sastajanja  & Mihael Pristav &  25.10.2022.	\\[3pt] \hline
			0.1.2 &Osvježen dnevnik sastajanja  & Mihael Pristav &  26.10.2022.	\\[3pt] \hline 
			0.2 & Započeta cjelina Arhitektura i \newline dizajn. \newline Opis tablica baze podataka &  Marta Vidas\newline Ivan Žgela & 28.10.2022. \\[3pt] \hline 
   			0.3 &Započeta cjelina Opis projektnog zadatka & Maria Carmen \newline Belušić Gonzalez & 30.10.2022. \\[3pt] \hline 
			0.3.1 &Osvježen dnevnik sastajanja  & Mihael Pristav &  30.10.2022.	\\[3pt] \hline
            0.3.2 &Osvježen dnevnik sastajanja & Ivan Žgela & 31.10.2022  \\[3pt] \hline
			0.4 &Započeta cjelina funkcionalni \newline zahtjevi &  Leona Salihović & 1.11.2022.  \\[3pt] \hline 
			0.4.1 & Osvježen dnevnik sastajanja \newline Ispravljene prijašnje greške u\newline dokumentaciji  & Mihael Pristav & 2.11.2022.  \\[3pt] \hline 
			0.4.2 & Dodan sadržaj u cjelinu\newline funkcionalni zahtjevi  & Leona Salihović &  3.11.2022. \\[3pt] \hline 
			0.4.3 & Promijenjen sadržaj u cjelini\newline funkcionalni zahtjevi & Leona Salihović & 3.11.2022.   \\[3pt] \hline
			0.4.4 & Osvježen dnevnik sastajanja \newline Ispravljene prijašnje greške u\newline dokumentaciji
			\newline Dodani dijagrami obrazaca uporabe  & Mihael Pristav & 3.11.2022.  \\[3pt] \hline 
			0.4.5 & Dorađen opis postojećih tablica baze podataka i dodane nove & Marta Vidas & 7.11.2022.  \\[3pt] \hline  
			0.4.6 & Upisano pola obrazaca uporabe\newline Dopunjena tablica uloženih sati\newline Popravljeno uređenje dijelova\newline dokumentacije\ & Mihael Pristav\newline Marta Vidas & 7.11.2022.  \\[3pt] \hline 
			0.4.7 & Osviježen opis baze podataka & Mihael Pristav & 8.11.2022.  \\[3pt] \hline
			0.4.8 & Dodani obrasci uporabe & Mihael Pristav & 9.11.2022.  \\[3pt] \hline
			0.5 & Osvježeni obrasci uporabe\newline Osviježen dnevnik sastajanja\newline Dodani prvi sekvencijski dijagrami
			 \newline Ispravljene primjećene greške u\newline tekstu \newline Ispravljena neka upozorenja i\newline pogreške u Latex sintaksi  & Mihael Pristav & 11.11.2022.  \\[3pt] \hline
			 0.5.1 & Osvježeni obrasci uporabe\newline Podešeni sekvencijski diagrami za \newline bolju preglednost i čitljivost\newline Dodani opisi sekvencijskih dijagrama\newline Podešena custom naredba za referenciranje i njezino korištenje u dokumentaciji
			   & Mihael Pristav & 12.11.2022.  \\[3pt] \hline
			0.5.2 & Manje promjene u oblikovanju stranica\newline Popravljen 2. sekvencijski dijagram   & Mihael Pristav & 13.11.2022.  \\[3pt] \hline 
			0.5.3 & Dopunjeni funkcionalni zahtjevi\newline običnog uporabnog korisnika\newline Osvježen opis i atributi baze\newline Dodani obrasci uporabe & Mihael Pristav & 14.11.2022.  \\[3pt] \hline
			 
				0.5.4 & Osvježen dijagram baze\newline Dodani obrasci uporabe & Mihael Pristav & 15.11.2022.  \\[3pt] \hline
            0.5.5 & Dodavanje obrazaca uporabe za satelite (prikaz liste satelita, edit, delete i dodavanje novog satelita)\newline Dodani sati provedeni na kodiranje aplikacije & Ivan Žgela & 15.11.2022.  \\[3pt] \hline
             0.5.6 & Dodavanje obrazaca uporabe za\newline prikaz informacija satelita\newline Ispravljene pogrešno podešene\newline reference\newline Ispravljene manje greške u \newline oblikovanju\newline Osvježeni opisi obrazaca uporabe u odnosu na novi dijagram obrazaca uporabe  & Mihael Pristav & 15.11.2022.  \\[3pt] \hline
             0.5.7 &  Dodavanje obrazaca uporabe za transmitere (prikaz liste transmitera, edit, delete i dodavanje novog transmitera) & Leona Salihović & 15.11.2022.  \\[3pt] \hline
			0.5.8 &Dodani dijagrami razreda i njihovi opisi\newline Proširen opis projektnog zadatka\newline ispravljene greške u  svom\newline dosadašnjem tekstu\newline popravljeno formatiranje teksta u dokumentu & Maria Carmen\newline Belušić Gonzales\newline Leticija Crnković\newline Mihael Pristav\newline Marta Vidas &17.11.2022.  \\[3pt] \hline 
			\textbf{1.0}& Dodavanje dosadašnje literature\newline Završna kontrola teksta& Mihael Pristav&18.11.2022.\\[3pt]\hline
			1.0.1 &Ispravljene manje greške u opisu baze podataka &Mihael Pristav & 6.12.2022.  \\[3pt] \hline 
			1.0.2 &Dopunjeni ostali zahtjevi &Mihael Pristav & 9.1.2023.  \\[3pt] \hline 
			1.0.3 &Usklađen opis zadatka s trenutačnim stanjem aplikacije &Mihael Pristav & 9.1.2023.  \\[3pt] \hline
			1.0.4 &Započeta cjelina Korištene tehnologije i alati &Leona Salihović & 9.1.2023.  \\[3pt] \hline
			1.0.5 &Promjene u cjelini Korištene tehnologije i alati &Leona Salihović & 10.1.2023.  \\[3pt] \hline 	
			1.1.0 &Započeta cjelina Zaključak &Leona Salihović & 11.1.2023.  \\[3pt] \hline 	
			1.1.1 &Dovršena Aktualizacija obrazaca uporabe & Mihael Pristav & 11.1.2023.  \\[3pt] \hline
			1.1.2 &Promjene u cjelinama Zaključak i Korištene tehnologije i alati & Leona Salihović & 12.1.2023.  \\[3pt] \hline	
			1.2.0 &Započeta cjelina Dijagram razmještaja& Leona Salihović & 12.1.2023.  \\[3pt] \hline		
			1.2.1 &Dodan dijagram razmještaja& Leona Salihović & 12.1.2023.\\[3pt] \hline
			1.2.2 &Ispravljenenovo nastale pogreške kod referenciranja i foramtiranja dokumenta& Mihael Pristav & 12.1.2023.\\[3pt] \hline
				1.3.0 &Dodana cjelina ispitivanje komponenti& Marta Vidas & 12.1.2023.\\[3pt] \hline
			1.3.1 &Osvježeni dijagrami razreda& Leticija Crnković & 12.1.2023.\\[3pt] \hline
			1.3.2 &Osvježeni sekvencijski dijagrami \newline 
				Ispravljeno referenciranje slika&Mihael Pristav & 13.1.2023.\\[3pt] \hline
            1.4.0 & Dodana cjelina za Dijagram komponenti\newline
             Dopunjen Dijagram aktivnosti & Dalen Grdić & 13.1.2023.\\[3pt] \hline
            1.4.1 & Dodana cjelina Ispitivanje sustava & Maria Carmen Belušić Gonzalez & 13.1.2023.\\[3pt] \hline
            1.5.0 & Dovršene upute za puštanje u pogon & Leticija Crnković & 13.1.2023.\\[3pt] \hline
            \textbf{2.0}& Dodavanje grafova aktivnosti na gitLabu\newline Završna kontrola teksta& Mihael Pristav&13.1.2023.\\[3pt]\hline
	
		
		\end{longtblr}